727元朗有冇可能有屎水？

提醒大家要有心理準備

727入元朗需要留意既唔止係武鬥，以前同狗鬥狗既無恥程度會包抄同入商埸，唔會玩屎尿，但元朗鄉黑絕對有可能扔屎尿，我地洗唔洗有準備？有冇人知如果敢可以點？

推

多鳩餘，出手槍呀笨。

和平集會，怕他出軍隊？？

怕你就輸鳩曬，可只一世。

著定雨衣